鳴謝共您那日轟烈過

已經分開咗幾個月 多謝您過去日子一直忍受我嘅不足 對我嘅關懷 鼓勵
當全世界都唔信我得嘅時候 您信我得
當全世界都覺得我脾氣難頂 您頂
自問我係一個好硬頸嘅人 從來只會相信自己個一套 但係只有您改變咗我 我先知您對我嚟講係幾咁重要

呢幾個月我有嘗試去搵您 去講晒我呢個月既心底說話 但係我怕我嘅突然出現 會令您帶黎壓力 我就一直卻步 問私心嘅話 我好想搵您 我唔想就咁無咗呢份幸福 但係我一諗到您唔開心 我就好肉赤

可惜現加知道您已經有另一個他 有佢去陪您渡過呢一年dse難關 我愛您,我想您幸福但同時我做唔到偉人去放手

記唔記得我第一次同您講嘅露骨野係:我想做您第一個男人 亦係最後一個 呢句說話我一直都放係心

多謝您呢段日子為我帶嚟 為我改變過一切
無您 無今日嘅我 我愛您

各位巴絲 我點做好
放手祝福佢
追落去

放手
祝唔祝福佢就睇你自己

巴打 問心個句真係好愛佢

佢已經走咗
唔再係你當日愛嗰個佢
放手係你唯一嘅選擇
明白你嘅心情嘅
但人生就係咁架啦

好好努力生活啦

其實我同佢段關係有停過 現加都差一個月就2年 我呢2年都放唔低

咁你之前同佢拍緊拖喎

係...但係我真係唔想就咁完 我好亂 又想佢開心 但係唔想變成咁

事實係已經完咗 無可能再來過
你想與唔想都好
只可以睇住佢同其他人一齊
同埋努力生活落去
巴打 加油